Twice沙夏高質......可惜......

Wilfried Zaha

Louis Saha
可惜兩個唔同期
冇喺曼聯夾過
唔係可以睇下兩個快馬喺前面哨

屌，fake晒左入黎

G

沙夏波底好

沙夏ho ball

Push

仆街中伏

臭岐沙夏